解放軍落船

快撚啲啦 唔好嚇鬼

其實佢地知唔知冇人驚？

唉過黎先講啦做埋咁多小動作
講左廿年都未攻打台灣 香港人要等幾多年?

解放軍仲驚過香港人

3號 今日6號 冇料到

越多呢d動作俾鬼佬發現就越好

係咪準備摺被

係咪百度地圖壞左姐, 黎極都黎唔到

做咁多動作做乜啫？

又話10分鐘就落到嚟，必要時仲可以用高鐵運兵

都唔知你地而家喺度郁嚟郁去為乜

上次話一選到陳水扁就武力「統一」

冇艦隊要坐貨船